<<<<<<<< Hello Guys >>>>>>>>>>>

ini adalah repo utama untuk project UKM Kampus STMIK Borneo Internasional

Semua File disini Meyangkut agenda UKM mulai dari project hingga file-file yang bersangkutan

Termasuk File Workshop

Buat Teman-teman harap mengupload project sesuai folder yang ada di repo
ex: 
Project andro -> UKM_Android

Agar Project rapi dan bersih 
lalu semua orang bisa berpartisipasi dengan baik dan terlihat dengan jelas apa saja yang di kerjakan

di harapkan dengan adanya UKM ini bisa membuat teman-teman belajar mandiri sebagai seorang programmer
walaupun yang di harapkan dari S1 sistem informasi adalah seorang analisis tapi jika seorang analisis pun tidak tau namanya membangun 
sama dengan arsitek yang buta matematika

jadi di UKM ini teman-teman semua akan saling membantu dalam belajar secara otodidak dalam pengembangan software 
karena ilmu dari kampus sendiri menurut saya hanya 15% dan sangat kecil di banding 
dengan kita berselencar dengan jutaan error berlatih sendiri dan menjadi expert di bidang yang kita senangi

UKM ini hanya di peruntukkan untuk teman-teman yang memang menyenangi dunia pemrograman jika anda bukan passion disini 
berarti anda salah masuk kamar

nanti saya lanjut lagi untuk update selebihnya terima kasih

<<<<<<<<<<<<<<<<<< Ariansyah Akbar Mahasiswa Semester V >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>